有250萬可以係世界各地買到什麼樓??

芬蘭曼蒂哈爾尤

帶壁爐的小屋，一個大露臺、兩間臥室、一間浴室、廚房和客廳、桑拿浴室、獨立車庫。

多明尼加索蘇

離海岸300米的一間獨棟別墅，3間臥室、3間浴室、一個大廚房/客廳、獨立的更衣室、洗衣房、中央空調系統、游泳池、花園、停車場。

義大利萊澤諾

科莫湖畔一室公寓，湖泊邊景觀房、室內裝飾是天然石材和木材。

黑山

靠近海邊和市中心的別墅，3層樓、3間臥室、3間浴室、一間廚房和飯廳、一間客廳，一個大露臺、一個花園、一個游泳池。

西班牙奧利瓦

3間臥室、2間浴室、廚房、一間客廳、一個室內停車庫、4個車位。

美國洛杉磯

薩莫拉大道小別墅，3間臥室、1個浴室、1個客廳。

土耳其安塔利亞

凱梅爾獨棟別墅，3間臥室、3間浴室、一個美國式廚房、一間桑拿浴室和一個露臺。

法國布列塔尼

朗代比阿老式別墅，一個廚房和飯廳、客廳、7間臥室、4間浴室、暖氣系統。

克羅埃西亞波雷奇

在度假區一個安靜的別墅，一個廚房和客廳、3間臥室、2間浴室、一個帶壁爐屋頂的露臺、中央空調、中央供暖系統。

臺北

只能買到文山區的30年老屋，坪數有27.95坪。
[/url]

香港

香港的房價真的不是一般的高！1000萬新臺幣只能買到下面的房子。

得罪講句
香港樓貴係因為轉手快容易令資產增值
有2球半就算買到世外桃源都係退休先享用
這就是港奴式香港

兩舊半劏房都買唔到

香港只買到車房

車位都60-100萬啦
250萬想買樓

最恐怖係香港人覺得樓貴係理所當然

但都冇辦法改變...睇完仲絕望

拎番市區樓比先公平

留名

香港非市區都買唔到佢地個挺質素嘅樓啦

有冇諗過香港非市區分分鐘旺過佢哋市區 上面嗰啲樓真係偏僻到分分鐘渡假先會住

商家：養豬何需咁大個籠？

做香港人真折墮

諗過咁又點

個d 已經係上左岸，十幾年前買落，
一係供斷晒，一係升得好勁
已經唔會輸

外國有冇人炒樓架

有，但無香港咁痴線
依家後生可以點玩

250 萬香港買條毛

香港啲冇咩學歷又冇咩前途嘅人幾時可以好似其實國家噉，大城市住路起就返去啲二三線地方住？
幾廿年前就偷渡落嚟，依家搵唔到地方住又唔上返去？
又係到推高樓價，多人多需求，啲垃圾上返去咪唔洗我地啲有學歷又有前途嘅人捱囉